iPhone X 後門貨價曝光 回收價必再調低！

iPhone X 後日正式開售，「公司貨」未有像 iPhone 8 般提早 1 星期開盤，今日終於有盤口開出。有「公司」向先達收機舖報價，炒價似乎比先前預期再低！

消息人士向 記者透露，「公司貨」價 64GB 報 HK$12,800，256GB 部 HK$13,800，暫時兩色同價，11 月 3 日可以交貨，價格未有像預期高，而回收價預計再比此價低 HK$500 至 HK$1,000。不過，去年 iPhone 7 Plus JetBlack 256GB 版，「公司貨」價起初也報 HK$15,000，但於開售第 2 日，「公司貨」缺貨，先達回收價升到 HK$20,000 港元，故此也視乎大陸、外地需求是否強勁。

所謂「公司貨」又或「後門貨」，是有 Apple 銷售夥伴，直接向先達回收商批發，而每家「公司」的報價可能也不一樣，而且經常變動。

Source：

Strong hold 到聖誕

咁快唱淡

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

求其搵兩部電話 whatsapp 就當證明

我入對方個名係 Tim cook 都得啦

肥ching有冇搶

冇，剩係寫左個Bot畀其他手足搶

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

DLLMCH STONG HOLD

你黃洋達

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

唔知係咪想搞鳩啲第一水 但佢仲可以炒呢啲